女人究竟諗乜

長話短說 上星期頭同女朋友分左手
我叫佢block左我 佢話唔得 想繼續同我做朋友 繼續同我講心事講早晨晚安
想好似未一齊之前咁樣既關係
又話冇唔愛我 只係因為我地之間既一件事 佢過唔到自己 搞到要分開(係我自己衰仔做錯既)
我自己就自問做唔到朋友 有同佢講 佢話明白 然後繼續當我朋友咁
之後呢半個星期 試過好冷酷 又試過有關心佢 佢都會對我不瞅不睬
唉頂你咁點解又話要做翻朋友咁

究竟女人諗乜 利申冇帽 但係佢太人前人後搞到我諗唔明

真係幾長話短說

佢未玩夠
想轉你做兵
一邊拖住你
一邊攞正牌話自己單身等仔溝

周圍都見到你

我有諗過 不過唔似佢會做既野
同埋依家佢咁既做法只會係反效果 收唔到反而推緊我走